原來200萬人大遊行已經係五個月前既事

睇返好感慨 本以為612係香港最黑暗既一日

冇諗過五個月之後既香港會變成咁

黎明之前既黑暗係好撚黑暗

推